[LIVE][多圖] 東京+大阪 十日九夜之旅

之前出左咁多關於大陸既旅遊post

今次專登出番個其他地方既旅遊post

某程度上係我向中學同學今次係我補鑊既trip

話說之前中學畢業放左中學同學飛機冇同佢地去旅行 之後比佢地屌到上天花板

之後到依加大家大學畢業先搵到機會再去旅行

決定去旅行去到盡 黎個東京+大阪 十日九夜畢業之旅

以下是plan左既行程 不過我估實有變

Tokyo

Day 1 (7/8):
新宿check in 酒店

Day 2 (8/8):
築地
皇宮(千代)
雷門
東宮寓所(Maybe)
台場(Maybe)
博物館

Day 3 (9/8):
手信 + Shopping

Day 4 (10/8):
自由活動

Osaka

11th - Travel to Osaka from Tokyo

12th - 京都(清水寺/金閣寺/比叡山/伏見稻荷大社)

13th - 奈良 → 心齋橋/道頓堀/黑門市場

14th - 神戶 → 梅田

15th - USJ (自由活動)

16th - 手信 + 自由活動 --> 番香港

今日坐早機 9點鬆d機

坐cx

因為係坐走廊位 所以d leg space 都幾多下

飛機餐睇落都唔錯 係差在杯哈根大師 (ka飛福岡係有既）

沒人

LM